話左核爆都唔割，咁裝修有乜好割？

但要檢討，因為學其他post話齋，真係有機會會影響《人權法案》通過

要知道，《人權法案》目前係我地最大嘅籌碼，過左之後我理得你係咪用核彈炸佢老味閪

請三思

光復香港，時代革命

講得好

美國爸爸好似唔係好認同裝修
勇武行動前請三思
唔好為左一時意氣影響到人權法通過

推

裝修>核爆

邊個最唔想美國通過人權及民主法？

請暫停裝修！

唔該幫手推

美國政府講左他地唔在意示威者做咩，淨關注政府强硬程度，基本上我地無殺人就無咩影響

你都on9. 邊有政府支持人地殺人

Show Blocked User - Joshua

起左佢底似五毛

繼續推佢老母

pish

所以咪話唔好殺人，裝修淨裝出名既，跟返幅圖黑裝修都唔算好過份

點解你講野前言不對後語

強國式廣東話是咪興講”他地”

push